
                      Pelicula muy larga y densa.
Hasta la escena del oso, la pelicula tiene ritmo. Pero cuando ves como queda Di caprio despues de la tunda que le da el grizzlie, piensas, y todavía quedan 2 horas de peli......pero como va a aguantar este tio según le han dejado....imposible. Pues eso, renace una y otra vez, de forma inverosimil y muy poco creible.
Y ahí es donde la peli ya deja de ser atractiva para el espectador, que no te puedes creer que despues de todo lo que pasa el protagonist, todavía tenga fuerzas para darle una paliza al malo. 
En resumen, la trama lenta, pero la recuperación vertiginosa.
        
            